(好撚大怨氣)有冇人屋企傢俬擺放好有問題

屋企係兩房一廳細屋
本來屋企細應該更加要善用空間, 但係父母既LOGIC真係令我O嘴

買新傢俬之前已經講左電視要點放, 乜野舊傢俬要掉
買完返黎又係按照返佢地意思

最後傢俬位置係:
下面條線=電視
-----
-
- 左邊係倒轉L型既沙發
-----
屌你咁撚樣買個沙發返黎拖柒

完全係亂尻咁黎, 然後係唔掉舊傢俬既情況下買張6人枱 (屋企只有4人, 平時屋企冇客人)
所有傢俬佔左成個廳既7成位置, 只有一條路俾人行

同佢地講又唔聽, 間屋佢地既我完全冇話事權, 除非自己搬出去住

我想講既係細唔係問題, 你唔好搞到成間屋好唔MAKE SENSE先得架
而家完全成間屋就係亂尻咁黎, 有女都唔敢帶返屋企

你講咁多嘢，直接講最後一句咪得
有錢咪搬出去lor

我建議樓主你畫圖，屋企設計我老豆老母都好撚有問題

我搬出去, 個問題一樣存在
只不過我住係到, 我見到會好唔順眼咁解

人地主場
算啦

終極目標都係搬出去
自己有自己主場
但樓價貴撚到

我電腦個mon同電視大約50cm距離到

睇到我眼冤, 一係唔好買好似以前咁仲好
買完返黎咁撚樣放, 過左4個月我都接受唔到

你岩呀, 人地主場, 但係話搬就搬到咩

我屋企同op 一撚樣， 老母話咁樣屋企光猛啲

無其他位放咩

除左忍可以點

窮撚屋企係咁 有位就塞
點對點係行唔到直線

除左忍仲可以點
間屋佢地既, 佢地唔覺得柒真係吹佢地唔漲
但係我會覺得好心淡, 成間屋真係好似上面位巴打咁講玩緊俄羅斯方塊咁

仔細睇一睇真係會覺得好似人地講緊果D垃圾屋咁, 堆到成間屋淨返一條路行

啲廢老嘅思想好撚outdated，
間屋搞到唔知似乜鳩，
但就係好撚鍾意同後生唱反調，好撚堅持添，
你嘅設計點完美都好，
佢對你嘅idea一定有意見，
你夾硬黎嘅話，佢往後就日講夜講，
講撚到你躁，當住佢面一鳩野掉撚爛啲新買嘅家私。

其實細都可以整到好靚

基本上細就一定要斷捨離, 唔需要既野就要掉, 所以傢俬都要諗過度過
上面張圖做到E點已經好靚

Same here搬過出去住 但一個人又住唔慣
搬返來又要頂窮撚屋企擺設
諗住過左隔離令去住服務式住宅

搬出去住, 最少要俾5000一個月 (同人合租)
加埋一年就60000

其實真係

所以最好搵條女主夾租

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位